# Estatistíca

Projeto 4 da disciplina de Técnicas Para a Construção de Softwares

## Objetivo 

O objetivo deste projeto é implementar a função de desvio padrão. Será utilizado o Unity para a realização de testes.

## Autor

Tales Baltar Lopes da Silva

